點解次次坐巴士左面比右面都坐多好多人

就算陰天都係咁

左面有得 gup 女

右面都有得gup

右邊有廣告遮住個窗
同埋唔知點解次次右手邊都係有太陽曬住

廣告窗D光滲入嚟直頭令我作嘔，我次次都避依D位

灰灰地果啲就係廣告窗？
又擋唔到太陽又遮住曬

睇女

因為樓下司機位佔左一定既重量
所以o的人為左平衡返架車都係會坐爆左邊先坐右邊

大家都好聰明